話要戒打丁嘅人根本on9

打完丁個人思路即刻清淅哂
啲女人成日因為感情問題長期move on唔到
因為佢地冇得打丁 一啲簡單嘅野諗到複雜哂
男人就唔同 丁一丁 咩都睇清哂

利申 啱啱丁完

認真post冇人理

真係 打個丁先

原來打丁係咁用
收到曬

華爾街狼人都話要打飛機去保持清醒啦

清醒到幾耐
不停輪迴

睇人 我就10分鐘左右

清醒到可以做好份essay 不過第日就頭痛冇心機做野。

之後呢？
唔覺得不停重複好痛苦咩
其實戒到咁上下真係會好少諗咸野
不過起碼用年黎計

咁打法 樓豬身高同頭髮可以做到大帥哥。不過可惜無大帥哥咁靚仔